唔好屈中共呀！中共從來冇講過一地兩檢係唯一方案呀！

這幾天在深圳，當然要做實地調查啦，而且要幫中共平反呀！真㗎！話說香港政府強推一地兩檢，仲要話從來冇考慮第二方案，嗱！嗱！嗱！唔好屈中共呀！中共從來冇講過一地兩檢係唯一方案呀！係你林鄭將啲說話塞落人哋把口咋！我去到福田高鐵站，中共喺幾層預留極極極極極極極大量空間，俾兩地兩檢， 由等候區、到安檢區、到出入境區……都預留晒土地！ 大家所見到我拍嘅空間係真相嘅十份一！我從來未見過任何一個機場、火車站、陸空海管制區係大到咁！中共係預咗你兩地兩檢的！甚至有執法人員同我講，其實仲可以由福田高鐵站整個通往「市民中心站」嘅大型隧道都可以改變成另一個安檢區！尼次我幫大陸呀！應付8萬？18萬？每日人流綽綽有餘啦！
ps. 袁生林太，人哋預咗 兩地兩檢，就唔好將啲地租畀人哋唔該！

留名

呢個design係前朝皇帝order架嘛